Ini Jawaban test yang telah saya kerjakan.

Test1.java adalah jawaban untuk soal No 1.
Test2.java adalah jawaban untuk soal No 2.
Test3.java adalah jawaban untuk soal No 3.

terima kasih akan kesempatan yang telah diberikan kepada saya.
